生日快樂 我對自己說

我要謝謝你給的 你拿走的一切

生日快樂

生日快樂
Happy birthday to you

生日快樂
最後食左乜？

生日大快樂！

生
日
快
樂

Happy birthday to 青山一姐

生日快樂🎂

溫嵐

還愛你 帶一點恨

我知道傷心不能改變什麼

那麼 讓我誠實一點